有無人由小到大都極少病痛?

利申︰我係
小學到中學平均兩年先一日病假(多數係扮病唔想返)
青春期剩用清水洗臉無爆過暗瘡

個鼻一年365日都唔會塞, 一個星期都做唔到一次運動
十幾年未試過肚痾/嘔/發燒
只係試過有排壓力大會偏頭痛

身邊啲朋友話發燒但已經唔記得係咩感受
有時會覺得咁早做哂啲健康quota會好早死, 有無人都係咁

一係唔病 一病就。。。。。。

好嚴重, 好唔好得返果隻?